屌你老母東張西望係咪戇撚鳩？

問人地係咪生活有困難所以食2手飯
屌你唔通為興趣啊

仲要跟撚住人地
影鳩人地有幾慘
正仆街

你今日先知

仲有個死肥閪話好撚介意人地食淨佢啲野
屌你老母有人夠彊食你口水尾添喇

好慘 繁榮背後有大把人一敗塗地

鍾意食口水屈之嘛

仲要報哂全香港人睇下佢地有幾折墮
正仆街

被佢啲補習學生認得佢套衫就慘

你班撚屌重走去睇CCTVB ，唔止戇鳩，直頭犯賤

慘得過tvb播舊屎都個個掙住睇

仲睇tbb嘅人同要食二手飯嘅人有咩分別

屌你老母東張西望係咪戇撚鳩？＜＜＜＜就黎變日經